國民教育

其實國民教育

除了要培養對國人身分的認同
更加要像讀中史一樣，把六四 文化大革命 新中國內的種種問題拎出來講 去討論 去獨立思考及分析

建立平台 多作討論
唔係只有政協先有機會講

必須大幅增加論政空間 提升香港人批判思考既能力。